【蝗蟲搞鬼】Netflix限制「土耳其」付款賬戶在「香港」 水網絡觀看

今天正常打開Netflix的時候，提示「您的帳戶無法在此地點使用」，錯誤代碼是 D7111-1331，網頁app以及windows的客戶端都出現了，經過咨詢客服告知：新上線了檢查帳戶支付區域與觀看區域的ip檢測，目前應該是只針對支付區域是「土耳其」並且觀看區域是「香港」，兩個條件同時成立，會出現這個問題。
目前還不知道會不會進一步擴大檢測，比如擴大到「阿根廷」付款賬戶。 目前土耳其是世界第一低價區，阿根廷為第二。所以合租&商家為了極限壓價是肯定選擇土耳其的。 目前已知「土耳其”賬戶在非「香港」網絡下還正常，不確定是否進一步擴大檢測。

好撚心正正經經比正價光明正大睇啦
幾個人share已經好平
仲要走精面慳果少少

Google drive 同 Yourube premier 用印度果啲

iphone4 年代上淘寶人仔200$ 買土耳其itunes acc 入面有3000 美金

用到而家